有冇盆骨前傾嘅人練腹肌覺得超辛苦？

做兩個動作都已經用晒所有力謝咗，做leg raise成日提醒住自己放低對腳都要保持住盆骨後傾，但事實係一放落黎就下意識放鬆，下腹超弱雞勁難發力

其實要點解決盆骨前傾既問題？我都有

俾恆心去不停做兩件事：就係按摩同拉筋鬆弛後腰，同埋鍛鍊出強而有力嘅腹肌

拉極都仲好緊

留名學野

我都有 想知點康復

做leg press machine 3個月fixed

練腹横肌 & 臀大肌，放鬆下背